有人話我以小人之心度君子之腹

佢錯
咁佢算唔算以小人之心度君子之腹？